恆生白金卡個$500cash dollars幾時派

二月尾正式開通左恆生白金卡
半個月就已經簽夠左五千

上個星期截左卡數
截左之後先醒起有二千幾唔記得還
就嗱嗱聲還左

佢會唔會因為咁既原因而唔派果$500cash dollars
同埋通常要幾時先收到

信用卡d優惠你預半年以上喇
到你唔記得左果日佢就自自然然入俾你